點可以抆返支膠針端出黎

我買左條褲，佢個tag釘落個骨位
好衰唔衰，支膠針釘唔穿，sip 住左係布叠布位
然後個枝棍仔而家卡住左係啲布入面

用針拮佢出嚟？

剪開佢~ 拎返出黎~